人民日報：白衣人不斷將藤條放在黑衣人身上

白衣人使用藤條為黑衣人拗痕

等睇白衣人回應

黑衣人不斷將自己身體打向藤條

黑衣人不斷衝擊白衣人手上的物品
構成妨礙治安及侵害他人財產罪

黑衣人成為儲物櫃，讓白衣人儲存藤條。

唔係黑人衝去撞藤條咩